俾女朋友睇唔起

（代po)小弟今年22歲poly FG 畢業搵緊1xK
今年朋友介紹同左個UST妹一齊（y3)
佢見到我個戶口得6000$話我窮
利申 私樓仔 有兩個銀行戶口

個重點係咩，有咩好討論

送俾黑狗屌囉 弱智

利申 佢唔開心左幾日